［雙十中華民國國慶］賀賀佢

見到行動Post 唔係太多人推
中共最唔想見到嘅
（繼英國 美國齊之後）
一定係青天白日滿地紅嘅中華民國旗🇹🇼
我地一定一定要好好賀一賀
10/10 呢個國慶大日子
最好做到傳媒影出黎週街都係中華民國旗🇹🇼
比國際睇到我地舉邊度旗都好
死都唔會舉中共嘅國旗

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

隔離post 有人係咁話台灣朋友點睇
我想講 而家每一日都打緊仗
我地每一日都係對付緊中共同埋個極權政府
只可以講可以做嘅就要做
冇得考慮咁多
只要對付到中共嘅行動
通通都要做

中共最驚嘅旗就係中華民國旗

自推

支持台獨請用這張

不要用清天白日旗

支持台獨
不過抱歉
我們這次行動目的是對付中共
而廣為人知的是🇹🇼旗
我們要讓中共知道
舉咩旗都好
就係唔舉中共旗

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

支持你，要旗我有

推
出左緊急法之後，無人再講雙十既準備

so sad
真係冇人推

無人講雙十了?

🇹🇼

紀念雙十，點少得十八星旗

我係澳洲識好多台灣人都會帶國旗去景點影相
我諗佢地見到外國人舉佢地支旗都會好感動，
之前有台灣10歲小朋友去參加比賽拎冠軍都披國旗

【獨家】10歲童披國旗奪寶可夢世界冠軍 守諾分一半獎金給贈旗老闆

從吳比上台到坐上決戰台，脖子上戴著他最愛的寶可夢烈空坐，幼小的身軀全程始終緊披著一面大國旗，網友們為之動容，留言表示：「太厲害了！這麼小就這麼愛國我都感動的流淚。」更封吳比為「台灣小智」，大讚這才是正港台灣之光。

對「更好的中國」有幻想的朋友 加油好嗎

台灣雙十：藍綠統獨都五味雜陳的國慶典禮